{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66534&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 JJ호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車場は台湾車のみ可能で、入室時間以前は駐車できません。 駐車スペースは全部で25台あります。 地下鉄情報: 宿の近くには水仁盆唐線ソヒョン駅とスネ駅があります。 客室の内部施設: 客室はオンドルになっており、2名基準で最大3名まで宿泊できます。 追加人数は幼児、子供、大人ともに一人当たり20000ウォンが追加されます。 使い捨て用品は別途購入しなければならず、000ウォンです。 お得な商品としては宿泊施設内の禁煙室をご利用いただけます。 ネットフリックスは全客室で利用可能で、追加利用時間につき1万ウォンがかかります。 退室から20分が経過した場合も1万ウォンがかかります。 2人部屋には3名以上の入室は禁止されており、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 全客室では3人以上の男女同室での宿泊も禁止されており、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 2人部屋には追加布団が提供されません。 バイクや自転車の駐車は不可能で、入室時間以前も駐車することはできません。 徒歩で利用する商品は車の駐車が不可能で、ターンテーブルに上がることができない大きな車も駐車できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は台湾車のみ可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は台湾車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "駐車スペースは全部で25台あります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "宿の近くには水仁盆唐線ソヒョン駅とスネ駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は幼児、子供、大人ともに一人当たり20000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の値段はいくらですか？",
            "answer": "使い捨て用品は別途購入しなければならず、000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁煙室の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内の禁煙室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは全客室で利用可能で、追加利用時間につき1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "退室後の利用は可能ですか？",
            "answer": "退室から20分が経過した場合も1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "2人部屋に3名以上は宿泊できますか？",
            "answer": "2人部屋には3名以上の入室は禁止されており、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室では3人以上の男女同室での宿泊も禁止されており、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "2人部屋に追加布団は提供されますか？",
            "answer": "2人部屋には追加布団が提供されません。"
        },
        {
            "question": "バイクや自転車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "バイクや自転車の駐車は不可能で、入室時間以前も駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "徒歩で利用する商品は駐車できますか？",
            "answer": "徒歩で利用する商品は車の駐車が不可能で、ターンテーブルに上がることができない大きな車も駐車できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 489
    }
}